[有關Supper Moment 一事]

我有啲說話想講！
做乜鳩？點解死都要拉埋人落水？
唔通人地有出黎遊行又要逐個逐個通知聲？
有啲嘢就在心中啦，我唔可以擔保佢地四個都係撐我們，我真係唔知。但係佢地唔表態唔代表唔支持。
人哋有撚哂計劃去做演唱會，你們又屌。
人哋為咗台灣歌迷而去出專輯，去埋台灣宣傳，你們又屌。
人哋私底下出嚟遊行，轉個頭去搞演唱會，你們又屌佢地拎光環。
咁你地想點吖？
人哋一早講過唔會將政治同音樂一齊講，你們就死逼人哋去牆角。
咁撚有時間做啲抹黑人既事，不如揾時間搞下文宣，準備一下星期五上山。
人哋會唱無盡並不是錯，每個人吸收到嘅感受都唔同。
咪撚咁小題大做，咁敏感得唔得？
最後

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
香港人，加油！

原來死線係10月1號！

「唔表態唔代表唔支持」
此post已完

大是大非選擇沉默，咁叫唔表態？有冇見過維權政權嘅band仔？
RubberBand做到，點解濕爬做唔到？

利申多年濕爬fans好心痛，準備轉會ekids

負評不推文
收撚皮

轉KOLOR啦!

唔係無表態
係表極都好似有人唔滿意

講極都嫌唔夠明顯

2013年 《Supper Moment世界變了樣演唱會》opening:

演唱會由宣示對社會不滿的片段打頭陣，舊香港演變到新香港，進而到國教風波、免費電視牌照事件，梁振英的「順得哥情失嫂意」soundbite在starhall再次播出，全場的噓聲，噓得比同樣在片段現身的阿奎諾三世更厲害。

熱血、反建制的開場，在一般港式演唱會絕不會看到，這就是青春的本錢。青春，亦體現在歌曲本身，Supper Moment的歌最常用追尋夢想做題材，聽了這麼多年演唱會，或許，聽得最多講夢想的歌就在今晚。

原文:
-------
2019年

Supper Moment昨晚在會展出席電競音樂節，一連唱了《258km/h》、《一樣不一樣》、《大丈夫》、《幸福之歌》和《說再見了吧》，台下觀眾瞬間變歌迷 ，仿如變了他們的主場騷！
最後加唱《世界變了樣》

在同一晚會場外，警方在干諾道中開槍，疑發射橡膠子彈，以驅散示威者，其後再施放催淚彈，並再舉黑旗。大批手持長盾的防暴警向前推進。

活動上Supper Moment最後唱出《世界變了樣》，曲終時，台下有人大叫：「光復香港，時代革命！」但台上各人未有回應便離去。

By 金鐘勁flight

拉

人地為左反送中跳樓，點解你做唔到？

你咪繼續吠繼續護主，就係你呢啲噁心盲目護主犬有份屌走fans。事實就係依家身邊嘅朋友已經唔會再聽supper，我以前有睇show買碟，以後除非佢地明確表態唔係都唔會再買。唔駛做多，學下容祖兒post遮眼戴口罩黑色衫曖曖昧昧都夠做架啦

supper去遊行都唔算表態，食屎啦，打下面嘅垃圾文又係表態呀？
11月4日，容祖兒再於IG分享文章澄清內地網民的誤會，澄清自己從未支持過港獨，就自己之前的粗心大意而致歉：「從沒想到隨性而發的，一句歌詞，一張自拍，竟然會引來這次風波，對此我為自己的粗心大意感到十分抱歉！亦感到難過自責，讓家人同事朋友和愛我的人擔心了。今天我覺得我必須和大家交待清楚。當日的帖文只是想表達即將起飛去工作的興奮，非常純粹地和大家分享近況，實屬無心之失，作為公眾人物，沒有想到自己的言論舉動會造成這麼嚴重的影響，的確是我疏忽大意。我熱愛祖國，熱愛香港，從不支持港獨，我也一樣毫無疑問地熱愛和平，希望一切盡快恢復平靜。我希望用實際行動去證明自己，繼續分享正能量的音樂和感悟。亦對受事件影響的各方再次深深說一次對不起。」